71.2% 香港人入黎比啲掌聲比自己

香港人團結係有希望架

唔夠呀

holy個d人...

世界上非強制投票既地方, 有71.2%真係好撚高

贏咗先講嘢

五大訴求 缺一不可

多謝勇武, 多謝和理非, 多謝連仔.!! 永遠不割.

咪撚燈

支線任務嬴左 唔係主線任務

五大訴求

多咗老人院only

294萬人
香港人又創造歷史

好彩老燒唔係燈70-80%

佢燈73~78....

過七成真係唔簡單

台灣大選都係68%
美國總統選舉都無70%

希望所有非建制議員
唔好嘥撚咗今次
真係攪好地區工作

多謝燒山

屌到佢地改為止
好過親中建制聽黨指揮

台灣史上最高係2004總統大選
投票率過80%
319槍擊案影響

唔好燈，好撚驚呀

未贏